［1430東區法院支援］劉穎匡今日東區上庭 預料不能保釋

⚠️⚠️劉頴匡被捕跟進⚠️⚠️

律師剛確認，劉頴匡將於今日（21/1）下午兩時三十分於東區法院上庭認訊。

惟律師表示仍未清楚以哪一條控罪起訴，但由於劉有另一單官司在身，頗大機會保釋失敗，需即時還押。

請各位到場聲援。

民間集會團隊
2020年1月21日

推推推推

推

屌佢
真係好撚屈機
保釋個時是但整條莫須有
就要還押
審得黎都已經坐完 (2月尾先審垃圾會個單 當判兩個月 到時出番黎都已經坐完)

依家咁既時勢，保釋緊既人真係出街都隨時變還押

2月21號先審垃圾會個單
就算一個月內出到結果
都已經坐左兩個月
即係已經坐左最高刑期
之後呢單根本都唔會告得入 完全鳩告
真係用還押黎製造冤獄

冤獄可唔可以索償

叫律師當庭向法官播番蘋果同Cable條片啦，如果呢單case表面證據薄弱，就算仲孭緊第二單都有機會保釋

500蚊一日

睇下邊個官審 錢官既話應該ok
其他就。。

區諾軒兩單。都保釋到
村長 個時都揹幾單

係應該咁 如果唔係你鳩告就還押玩撚哂啦